有無人覺得東張西望個 王耀英好黑人憎？

演技浮誇又造作
睇到想打9佢

同之前個何君城一樣成日分唔到佢兩個

Patrick sir黑人憎啲

好過Patrick sir la
王耀英淨係個樣唔講嘢都想打佢

佢算最正常果個喇 另外果幾個男主持一係on9一係智障一係講野離哂地

以為係霉友娘看聞

姐係邊個

東張梗係睇李旻芳 wingto
唔知其他人有咩討論空間

佢唔係食左李旻芳咩？

講野一舊舊都做到主持

成日懶好笑
望入對眼就眼超超

我最撚憎就係佢

who

我覺得佢好正喎
不過揀女眼光差左啲

兩個都食屎狗
仲有個區永權同搞人老婆嘅李潤庭

你老母成班仆街以前不斷顛倒事非
試過喺條patrick sir facebook問佢嘢點知佢block鳩我

李旻芳真人好樣衰 黑過賓妹

好過區永權同Patrick sir

區永權講野又老土 又唔識搞氣氛 又覺得d gag以為好好笑

Patrick sir 呢個為人師表 講一套做一套 有人問佢結婚佢死口唔認 到被人踢爆佢先死狗咁認 仲有咁孤寒去d平平地鋪頭影婚照就算 個女仔真係慘

區永權衰啲喎

爭咩？成班無個順眼